（正視聽）蒙面法針對嘅唔係示威者，而係人權法

大家琴日應該覺得局勢好奇怪，點解政府好似咁白痴，明知蒙面法係火上加油都要做？

因為佢地嘅玩法係將錯就錯，將個亂局不停升級。當大家憤怒，開始做一啲國際都難以接受嘅行動嗰陣，國際戰線就唔敢出口/手幫

政府怕嘅唔係班示威者，佢一日拖一日，我唔信佢拉唔曬所有勇武

佢地真正驚嘅係人權法。最淆底嘅係班建制派議員，所以佢地先會獻《禁蒙面法》呢條計畀政府，將成個行動升級，再自己營造戒嚴假象

外國媒體眼中見到嘅就唔再係示威者弱勢嘅一面，我地一直用血，用受害者嘅身份向國際求援。We have no guns，我地打嘅係人權人道牌。一旦政府成功將我地嘅行為妖魔化，喺國際眼中我地變成失控嘅一群，呢場波我地就好可能會輸

唔好盲目升級，用思考處理憤怒，否則會失去我地喺國際戰線入面嘅籌碼，西方國家雖然民主，但佢地有強烈嘅暴力潔癖。「打家劫舍」係不智，雖然我地冇做過，但而家所有商戶都關閉，政府想營造嘅氣氛係「暴徒胡亂攻擊商戶，破壞財產」

應對方法係反其道而行：

1. 繼續蒙面，繼續開花

呢個唔使多講。

2. 停止裝修藍店，專心懲罰黃店

對付藍店，我地應該志在令佢冇生意做，唔係冇得做生意。自由經濟自由市場係香港核心價值之一，所以我地反而要利用呢個價值，良幣驅逐劣幣，建立黃店懲罰日程表

3. 文宣主打「美」、「人道」同「人權」

你們只看見示威者破壞的一面，卻不見他們的溫柔

敵人想抹黑嘅，我地就要守住，人權法係我地嘅王牌，準備咗咁耐，用咗咁多人嘅心機，唔可以畀佢功虧一簣

係 日日唱今天我共產黨就會收皮

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

又冇叫你地唔好燒鐵，唔好打狗殺狗

升級還升級，都要有智慧地升，單純憤怒係冇用

出師有名，唔覺有問題
依家唔係無差別攻撃
只係要多啲落街文宣

同怪物搏鬥，係咪要變成怪物，自己諗清楚

推 和理非全面進場

到咗呢個地步仲邊有分和理非同勇武